人民日報—只有中國共產黨才有資格依法屠殺中國人民

我的中国夢🇨🇳

南京事件

True but sources?